邊款手機最唔食電

想換手機, 自問無乜要求 但最唔鍾意手機用電用得快。 有無人介紹邊款手機最唔食電?

Nokia
差一次電用一個禮拜

3310

Philips

11pro max

iphone 11

asus max pro m1/m2
絕對用足全日打埋機睇埋戲都夠用
本人用緊

11 Pro Max
S20 Ultra (60 Hz)

識玩

3310啦

samsung M31

似磚頭多過似電話

11 pro max

太陽能手機

我淨係知iphone 最食電同唔好用

8250

華為？
被人封晒google store 咩app都裝唔到，一定好慳電

冇 正常你效能勁就愈食電

咁多後台app
放佢陣都冇哂電

Iphone pro max 咁很貴
你地有冇咁有錢啊